慶祝人民超市8週年！！

燉湯2包加韓牛漢堡 都只係99蚊炸

3日優惠

買來當父親節禮物都抵！

推